今早 除左桐叔同何潔泓媽媽外 歌手霍朗齊都被捕

今日佢都有份被捕

推

why?

on9法

點解霍朗齊個個case d求助都一尻樣咁

仲比連登仔質疑

唉
唔通班老豆老母仲默默咁湊住班手足又要同佢講咩
你知我知就夠

連登仔最興捉鬼屈毛

叫佢地出來義教

買食物卷派又唔想出錢

晒撚氣

霍朗齊

你咁L叻
你湊下ma